的士幾時先肯收信用卡/八達通？

周圍抄牌，廢時揸車
拜年搭的士搭到拆利是，大紙又冇得找

有啦

追稅咪弊？

hk taxi app
3%手續費, 回贈5% taxi dollar
備註打85 仲有折

點報稅呀

唔係不嬲都有咩

的士佬就係唔想有收錢記錄先唔收八達通信用卡

到時班綜援撚點揸taxi

的士佬點報稅關我咩事?
我剩係知只可以俾現金好唔方便
應該強制加電子貨幣付款
再講, 抽哂D走稅狗出黎, 政府仲開心

屌巴, 我想講係街截車果D
下下用APP CALL要等

應該。支付。

班仆街要逃稅呃綜緩係犯法 仲要煩到我地搞到搭的士無得電子支付
政府早就應該強制的士要有電子支付

裝部機要畀錢租，佢哋點會肯

其實的士佬點解唔用oepay p2p 或者 支付寶 QR code 收錢

用正價call
有得指定隧道, 單程隧
通常5分鐘就有車
冇就加tips
唔使受氣 明碼實價

的士佬最重要係冇record查呀

真係好撚煩，成日都為咗搭的士而去㩒機，仆街政府又唔俾uber 合法搞到公司冇得claim uber

焗住要帶現金搭的士

按照呢個道理，基本上冇任何一種電子支付會打入到的士市場

紅van都係

所以而家>90%香港的士同紅Van都係只收現金

上次部的士收八達通
點知個司機用shamesung拍極都比唔到錢
最後搞左2分鐘都係要比現金

用 的神 call 車有得支付寶喎
不過支持到payme 就好啦

租機事少，追稅事大。
好多伯伯拎埋_ _ 都開工～
錦上路西鐵站咪錶過8點唔抄牌，梗有一部的士。
做幾個鐘賺夠按邪骨錢就擺車搭小巴上去皇室養生。

其實又唔係真係為左逃稅
大部分dc9都係租車
仲要分日夜更部車唔係自己揸晒
咁樣相對現金俾錢係麻煩d
又要俾手瀆費八達通賺

不過有時d客
又要停係路中心落
又唔一早拎定錢
或者俾大紙
呢d人就算轉用支付寶/payme
都係會到最後一刻先慢慢拎部電話出黎
再搵返個apps 出黎

不嬲都收八達通
去到乘客俾大紙冇錢找, 或者唔夠散銀. 迫於無奈先會收八達通.
平時佢哋"歡迎使用八達通"個牌係收埋咗.
因為商用八達通會收1.x% 服務費